[
    {
        "randomId": 50
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubuze umuhire yifasha umunyagasani",
            "option_1": "Amara",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Uburo ku rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    }
]